CMHK 11月尾就完約，HKBN sales請入

TG:Garfield_Leung

用呢條link 登記hkbn 有$100 回贈

SMT 舊客想轉CMHK 移動21 plan 要78+0
TG: ttorres0124

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks